［30M?不了］利物浦唔買人轉會討論區 15

屌你老母誤中

slow

屌你慢撚到

艾簡好勁
啲L1 三角

古入波仲多過巴塞球員

屌你 引哂一班人開

古天奴跪拜區

f5左成分鐘

等左10分鐘

8:2已經夠癡線 仲要加埋古狗 真係夠哂話題性

疤狗

唔係成日開 體諒下

25古可能拎到歐聯

好撚心涼

古狗入1粒都夠好笑
入夠2粒

疤柒足三年

好彩有睇

等2020版8:2苦瓜

好好睇

差d攞波走

多謝疤狗連續三年提供笑話

留名

美斯下年重敢唔敢踢r聯

推緊邊個po